認真，有一百萬同路人肯拎一千蚊出黎，就有十億資金

希望大家拎出黎，俾下手足食飯又好，有資金買物資都好
唔好真係袋晒落自己度

支持
同意